請轉載比各大藍絲睇

又一我是護旗手報應！母親被騙情並被開車撞傷。公安：證據不足不立案

母親被騙財後被行凶者撞 公安不落案調查
兒子更被刪除帳號滅聲
與香港警察處理手法異常相似

全部人入嚟推行動ｐｏｓｔ

香港之路，成事只差一步（準備紙巾）